身邊有冇人係信非主流宗教？

會唔會性格、日常生活有咩唔同？
會唔會導你入教？

有人信動物人lor

佢地教主阿高偉倫 住秀茂坪ge
話佢自己係命運
信佢個教d 女女要除晒衫俾佢檢查身體

男性就不時俾佢話要解決某d 野而收錢咁lor

癡搖線

我個fd好仰慕飛天意粉神教

我信維他
日日飲一支

Sunny信印度教

阿媽信回教
日日拜上帝五次

個假教唔係愛黎串鳩耶教嫁咩？

伯母係香港人？最初點解會信回教嘅？

我所有親戚都「信」回教

一出世就焗住信

認真?